明天將會見到張建宗 有咩要注意

明天係小弟嘅中學畢業
有張生做嘉賓 會同佢握手
有咩要注意 好緊張

幫我屌佢老母

打完飛機先同佢握手

同佢講‘想識你老婆，咁多內幕消息炒樓’

問佢
張建宗，你係咪食咗屎呀？

唔好話佢八公
屌佢老母好啦

SORRY o岩先無洗手

大聲叫反對逃犯條例……

祝佢明年今日仍然健康

同佢咬耳仔咁講屌 佢老母睇下佢有乜反應

講完一定成為逃犯條例第一個目標

OK 聽日毒果新聞見

講完洗定屎忽 坐洗頭艇

Btw 有咩可以講完 令到佢即刻爆血管

狗官唔屌佢仲可以做乜？就黎過埋逃犯條例屌都無得屌啦，到時一屌就拉你返大陸

你老婆死魚咁撚樣，唔掂喎

唔好握
直接對住佢講屌你老母
跟住做咩自由發揮
你要記住
你已經畢業
冇野好驚

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

實際d
合照時show反修訂牌
拒絕握手